招募香港旅遊親善大使

誠意招募香港旅遊親drop大使琴日開左個頭，就唔好畀佢停喇收集下琴日work既design(簡體字，細張，有講各地情況，閱後請掉，但把話傳開)，有就開心share喇參觀下香港各區引人入勝既旅遊點，例如水果店，藥妝店等然後瘋狂空drop 有時間既，以純正的普通話來個溫暖的寒暄，幫忙拍個照，介紹香港最美的景點之餘，再講講武漢的嚴夏，海口的樹影，雲浮的美食，哎喲為什麼你都不知道呢？記得口風係血濃於水國難當前同胞有難琴日的教訓係，講太多民主法例high concept野係會聽唔明，所以請避免TG ： @hktours